巨商、瑪奇、天翼之鍊都要出高質手機版，MMORPG會唔會重新興番？

而且都幾高質

出左都無FEEL啦
全部課金驚

瑪奇嗰隻原廠出嫁
之前出左隻卡牌瑪奇，一啲都唔昆錢

比返冇校園既天翼PC我

First launched for South Korea in 2002 by developer HQTeam (which later merged with the now-defunct Joyon Entertainment), The Great Merchant is a unique MMORPG which is now owned and operated by AK Interactive. While there is PVE content, a major focus is on gathering resources, crafting items, and ultimately trading as a merchant across lands and oceans. Yesterday, a little-known Korean studio known as RPG Republic announced that is developing a modernized mobile version of The Great Merchant (also known as Gersang). There was a 2D mobile version back in 2017 under AK Interactive, but it flopped badly.

Other than updating the graphics from 2D to 3D, RPG Republic aims to retain all the game’s iconic characters, along with the economy systems found in the original PC version. The Great Merchant Mobile (or Gersang Mobile) will be debuting this November at G-Star 2019. The PC English server of The Great Merchant can still be found here. RPG Republic is a new player in the mobile games market, having previously worked on educational software. It is now developing 2 other mobiles games, and intends to publish several other titles soon.

但手機瑪奇改都勁易玩本身pc版已經改簡單左
依家pc都仲okay 但手機真係冇曬以前hardcore各種feel

曾經沉迷巨商
希望快啲出

巨商正喎

巨商點出手機🤔🤔 自動跑商？😂😂

好懷念巨商

瑪奇家陣果隻唔係話係中國野黎咩？

睇一樓啦 我po左原廠𠴱隻舊年電玩展試玩片

原廠嘅美術功力中國人真係學唔黎

卡牌果款d畫風幾靚又細膩,
可惜執左

隻game都未出你又知簡單咗？

等緊韓版

巨商

雖然我好期望巨商手機版會點
不過都預計到應該會好垃圾

pc版個營運都咁差，手機唔駛諗啦，肯定又係為cap水

水滸歷險

屌你老味

真係回憶

邊撚到高質？

這個像原廠
韓版
現在有得玩果個係授權中國去開發的